title: 何处是归处
date: 2015-08-12 23:10:47
categories: 迷茫
tags: [迷茫]
---

说实话，这几天，有很大的落差。心中，对于创业公司一丁点的好感，似乎，有点消耗殆尽。交流用微信，排期计划没有预期，沟通的不规范性，等等，周乾，马波各种说屎一样的东西，让人感觉没有交流的共同点。让人感觉绝望。

李辉戏言的，让我回去，基本不可能。走的时候，领导们都没找我，我回去了也不会接受，再说，我回去能干啥，面子确实是一个很大的问题，其次，发展总归是要想到的问题。

有点为自己这个说走就走的决定感到后悔了，之前，觉得有马波带着，还有可以跟周乾学习，现在有点看起来像是一个甜蜜的"陷阱"。

不过，接触到的人，对于代码，对于技术，都还有些追求，这真是值得庆贺的事情。

明天要跟瀚总吃饭，跟瀚总吐槽，能去瀚总那吗？呵呵。

总要为自己的决定负责，不管是好的，还是坏的，从中去学习自己想学习的东西，去看下别人是怎么学习，去看下别人是怎么要求自己的。之前做决定的时候，已经有了失败的打算，大不了，创业失败之类，就当学习半年之类的。

还是一点，在这种情况下，逼自己多去学习，多去了解不同的东西，不悔决定！
